# ernold
un endroit virtuel pour se retrouver ... avant l'agile open hiver du mois de Juin

# liens 
pour éditer gather https://gather.town/mapmaker/YmD14ldp3dTdHAbP/ernold
pour visiter gather https://gather.town/app/YmD14ldp3dTdHAbP/ernold
pour éditer le mur (board heure/lieu de la place du marché) https://draft.io/xjdg9rrwex55nvcptuudgphe85e27vyg2cvacth2wgbf

# pour se synchroniser et se parler
=> se rendre sur https://gather.town/app/YmD14ldp3dTdHAbP/ernold
